祖雲達斯瀕出局 C朗變丁蟹 祖記股價大趺1成

意大利財經傳媒報道，祖雲達斯在歐聯16強首回合作客淨吞馬德里體育會兩蛋，瀕臨出局邊緣，連累祖記股價暴跌10%。

周三(20日)祖雲達斯股價收報1.45歐元，但球隊在歐聯輸波後，周四開市報價為1.29歐元，跌幅10.01%，之後回穩，周五收市報1.31歐元。

祖雲達斯尚有主場次回合收復失地，假如成功翻身反勝晉級，股價自然回復舊觀甚至爆升，一旦出局，球會將至少損失1050萬歐元，其他周邊損失有待估算，股價有機會進一步受壓。

下場就熱血反勝兼戴帽

黑哨都輸，無人幫到佢

十二碼 角球 罰球
三粒easy喇

全隊上下賭put

3個12碼
再取消馬體會入球

張圖求其到

今晚升幾多？

大奇績日

橙

神算

出局？

勁啦

得啦
服撚咗c朗 okay?
咪再推啦
自膠一打

有得炒股啦

未來人

主